天水圍天恆邨有無人知咩事？

恆健地下有綠帳篷掩蓋住
有無人知咩事？

有人4點鐘跳樓
今朝先有人處理

又係咁

有人聽到聲？

615am 影的

推啊

有同事住俊宏軒，今朝出門見到兩個軍裝用鎖匙開對面個戶嘅門，但開唔到，兩個差佬見到我同事就問屋企齊唔齊人，屋企有幾多人之類嘅野

吹水死全家

推

死係簷篷下面架屌

RIP

同最近新聞有冇關係？如果冇睇錯，應該同一幢樓

應該唔會咁大聲

可能搬左落下面

四點幾係聽到一下好大聲 驚得滯唔敢落樓睇

岩岩見到有個藍絲阿叔係到屌啲學生哥

一樣 同埋估到咩事。。

如果你有落樓睇佢可能仲有得救

對唔住

下做乜屌？天恆公園真係好多on9藍屍
但我今朝經過 聽到有個大陸口音嘅女人話 實係被自殺啦 政府當人傻既咩

Rip

天恆入面好多係主權移交初期落嚟嘅中國女人，
比起近年水泉澳個批真係正常n倍

之後消防到埋就都估到了

老老實實我懷疑之前有差佬踩線